鍾意嘅人唔鍾意我

diu原來你有女

偽毒可恥 呢啲要捉去切JJ

不打擾係最後的溫柔

本身以為同佢攬一下嘅女係friendly嘅攬下

賤婦可恥 呢啲要捉去切子宮

我好想專注係讀書上 但好難life must go on
希望自己加油加油加油加油

算啦咁又唔好 衷心祝福佢幸福的

有咩幫到你

唯有尋找下個對象

我覺得下一條仔溝我 我會嘗試同佢磨合下 可能瘋已失

係咪處男先

叫春或許會令我心情好啲

我唔知道下一條仔係咪處男的
唔係處男好失望lor

拖佢隻手 睇吓有冇扯旗

me 處男

叫啦聽你叫

同親仔仔出街都唔見佢地扯lor
Even我地有少量身體接觸

唔啱聽嘅說話你聽唔聽

我鍾意現實識嘅處男仔仔
咁樣先方便日久生情

唉 生活更加冇意義了

我唔醜唔肥

咁事實上又真係冇咁容易扯旗 你試下吹佢耳仔囉 做啲曖昧挑逗嘅耳邊輕語 但係又唔好太過界 唔好俾人睇得出你太主動

下次主動做個肉食女
如果咁都冇反應的話我不會再愛了

不會再愛同一條仔 定係直接放棄愛情

哭左

點解呀

愛情幼苗成日未萌芽已經比眾多現實因素扼殺了
我內心一片嘅淨土睇怕以後都好難再種任何野

不要低頭 眼淚會掉下來～

我有少少唔ok

老實講 究竟你嘗試拍拖過幾多次

小妹接受唔到 做愛兩個人係maximum

喂鍚返啦

冇拍過拖囉 但都叫date過幾個仔仔咁
我好慢熱要到好後期先對佢哋有好感所以通常都無疾而終

多謝你 我決定今年之內一定要獻出first kiss!

我鍾意嘅人都唔鍾意我 開始放棄了

你係慢熱咩 成日見你啲post以為處男就上

呵翻

網上我咪夠膽熱情奔放啲
但係現實我其實唔係好夠膽
講我就講到天花龍鳳 做就有心冇力
Plus,現實生活我唔會用連登tone講嘢囉

多謝絲打

明白嘅 咁樣嘅話真係日久生情式啱你多啲

平時去邊頭多,有緣我們終會相遇

我都理解同明白點解往往都無疾而終
因為通常大家都會話一個月溝唔到就應該放棄 但我事實上要at least三個月先會對人有好感 就算一齊出過街都係咁話

你太慢熱啦 唔知好定唔好啦 不過唔符合而家愛情市場嘅模式 不過你係同人出街先至有好感 而唔係因為有好感先同人出街 呢樣幾特別

我唔太鍾意同人text
就算message幾多次都好 唔及真正相處落去真實
我會同人出街都係想試吓咩叫dating 可能要返到屋企一排之後慢慢回想起岀街嘅細節先知鍾意定唔鍾意

有緣自然會見到, 用咩暗號相認好

咁睇嚟你嘅愛情道路應該會辛苦啲因為要花費多啲時間 但係如果真係搵到個啱嘅人 嗰啲時間係值得嘅

我明呀所以我都預冇咩人鍾意我
溯洄從之 道阻且長
所謂伊人 在水之涘

得閒飲茶啦Ching